廢游終極上訴失敗，我決定今晚資助她三百蚊

pm please

毅進星兩百

陰鳩公
要開幾多個post先儲夠600

樓主老母$500

1q

你地夾$101啦

100個1蚊 + 10個 1毫 數死佢

我老母話俾100蚊佢 拜祭你冚家

300點夠呀
起馬500啦